世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel？

等睇暴動

暴風雨前夕

準備腥風血雨

已經感覺到屌奶星人度氣

好耐冇咁

等暴動

chok住chok住

身為車迷好耐冇試過咁有精神睇波

來了來了

我感覺到道氣

成架飛船要降落了

聽朝返9點都唔理啦

射波啦

疤迷好似傷心到唔睇 無乜人

好可惜

射波會死人的

波台今晚都會死人

十二碼唔計

?

樓主蝗狗

屌 架飛船又走

世界和平